屌本熱青入撚哂一個post打啦

成撚個時事台都係你班撚樣o的post
又好似高登咁推撚哂d新聞post落去

轉頭又好似高登班5毛咁鬥開得多post圍爐
咪撚攪撚臭埋lihkg個時事台

sorry 但係我個個post都諗過先覆
你既本熱青煩膠入面有冇我份

我想知自己有冇過份左

本土派一盤散沙已經好撚垃圾
重要玩批鬥玩撚到俾五毛混入
攪撚到所有人厭倦哂政治先心息

屌你班撚樣出post屌對面前諗下究竟版面有幾撚多post俾你入去回啦

有d批鬥post真係好撚廢 我都廢事入去幫佢推post

咩梁天琦拎社運cv去讀哈佛

咁撚搞笑都有既，都唔知係咪假膠黎

人面對重覆o既野係必然產生厭倦
每日n post講同一樣野o既人除左有強迫症同5毛根本無從解釋呢d行為

例子有洪飛凡

呢條撚樣做五毛打手係人都知

佢慣常手法係一到某段時間就將講同一樣野o既post推哂上頭版
營造人人支持自己主張o既感覺
趕埋o的想睇新聞討論post o既正常人走
咁就可以突破5個post限制又收到效果

問題係就算唔re

班打手都用分身圍爐互推

出面個香江19國師又用緊同一手法

本熱青如果唔撚係打手就自律
屌你老味o係高登已經俾你班仆街阻撚住哂
黎到又想再玩同樣技兩

又嚟屈鳩我

收皮啦屌你老母臭閪

屌你老味青政咪撚入黎當避難
我宜家係講撚哂所有本熱青應該自律
你自己享受自由都唔可以阻撚住人
否則同5毛支犬冇分別

睇撚住你推啦扮乜春

洪乙己: 夫轉名 讀書人也 能算改麼

同時
除非用支聯辦email咁撚揚

否則唔撚應該亂block人
移撚哂本熱青去同一個post
五毛可以混入o既範圍已經縮細好多

好似出面咁
4個梁天琦post
根本應該去撚哂一個post打飽佢
屌兩邊講d野有乜撚分別？

正常要返工o既成年人根本冇咩可能瘋狂開post又瘋狂討論
屌你重要上親黎都係睇你班撚樣唔係互屌就互含
情緒發洩就死撚返入一個post咪撚阻撚住啦

與其亂鳩咁捉5毛
如果本熱青自律
根本5毛都無所遁形
佢地最鐘意都係支共式人海戰術
高登時事台亦根本屢見不鮮

真係想呢度好o既
唔係帶領大家打呢個打o個個
高登打手有因為你地打就少左咩？

有時真假難分

唔通乜都唔re咩

忽然諗起五毛另一種手法

就係所有新聞無論關唔關事都屈落去同一班人到

例如
熱：又食熱狗？
青：又永續？

根本令本身單新聞個重點唔見左
五毛必做
因為咁樣可以降低除打手外o既討論氣氛
易於控制成個台o既立場

明明係android 打手又俾人拖左落本文青度

濕鳩真係慘

多撚如啦
冇話過唔re
係死返埋一個post re

屌你你咪撚入黎避難啦
死返去d互屌post鬥屌啦

我係講緊打手手法
唔係講佢立場

我同你理性討論

你就黎屌鳩我

fine

你根本就唔想和平

扮乜撚憎打手姐 😏